覺唔覺越靚仔既球員,越專一

卡卡 費托 小花 藍斯 禾確特 PR普
反而好似C朗 尼馬呢d柒頭mk成日蒲同換女

push

靚仔 小花

剩係無托迪就唔想討論了

kaka離左婚

好靚仔喎

我朗都唔靚仔

女人都係，啲鍾意拗佬果啲都係caca北姑果啲樣衰

勾*

Reus

突然間唔記得

初戀

美斯係另類靚仔 C朗係另類球王 打和super

G lo call G

Totti專一
當年電視台撚到佢化

岩 你睇月巴就知

見到kaka就笑出黎 依加係美國攬女

唔覺
占士已經一個殺哂

So9呢 咁靚仔仲要勁專一
當年有會計師唔做 仲因爲希望襯得條女努力踢波成名 追左唔知幾耐既初戀

Kane

覺，我好專一

冷靜D, 你根本無女

出現啦

邊撚個PR普

我都專一

普度斯基 成個pr咁

靚仔？

我想問占士係屬於靚仔定唔靚仔？

Kaka 人渣來

當年話自己係虔誠教徒
好清高咁話咩唔做婚前性行為（雖然好早就結婚）
最後衰偷食
個老婆仲要已經咁靚

傻仔
結婚後專一仲唔夠？

支持卡卡個堆fans 唔係細蚊仔就on9
捧佢上天 咩完爆美斯d冇腦野都講得出

真愛

Lahm 松鼠隊長 好好先生 未拎過紅牌
對球會國家隊都盡忠 老婆仲要係青梅竹馬

唯一污點係咪當年同波叔不和

佢老婆都偷食，爭咩

卡卡迷扭曲事實係有一手

屌 on9樓主
見到kaka已經笑左
大把唔靚仔唔出名既球員都專一啦
只不過係靚仔先俾你放大去講
所以專唔專一關靚仔撚事
垃圾post

仲要好錫對仔

無話要爭
屌卡卡條耶教徒虛偽咋嘛

好似係分開左 唔知做咩又一齊返 不過kaka再偷食
之後真係分開 佢老婆過左排先同人一齊

我淨係知成隊疤都好少場外桃色新聞

爭做隊長

老婆曬新仔果陣卡卡都未有新女喎

所以話卡卡迷on9係有原因
同跑得快過美斯 有異曲同工之妙